【突發！】兩隻狗公癡住加拿大mix香港混血！！！

好慘呀

漏左個兒

隻狗好慘

兒係形容細嘅嘢. 所以你冇漏

好

冇人嘅

poodle

狗公比左負皮???

隻狗個眼神叫緊救命

屌 點解我會明

狗公